★只要政治正確片？】Pornhub 刪除一切影片，包括 教學影片、「藍勾」認證片

有網友發現，Pornhub 除了刪除成人影片，與數學課程相關的教學影片亦都下架。

成人網站 Pornhub 除了刪除了成人影片，更將與數學課程相關的教學影片刪除

甚至有網友指出，張旭教授的微積分影片有「藍勾」認證都仍然被刪除。

pass

唔係咸片放上去做乜尻

唔係cp 唔放得

可能當網上hard disk

借pornhub主流網地位實施監控制度

下一次就會要人掃code安心打J

咁樣做d女權撚最滿意

似

然後話你朝早打咗一次，要72小時後才可掃 code

下次睇pornhub比老母見到可以話搵緊片學野

女權賤畜成功爭取

實名睇片，再要開鏡頭影低睇片過程

咁唔好怪人地del你片

lm

不嬲上開pornhub睇java tutorial

數學權撚要平權

Pornhub aka Orange Youtube